【情人節被拋棄我最慘】賤男蒲吧搭上泰妹趕老婆走 大肚妻：打擊好大想過自殺

兩個樣衰既人既悲劇
男既又肥又樣衰搵返個一樣肥豬閪做老婆
有條靚女俾佢屌就即刻沉船拋妻棄子

好快發生喺你身上

我就最驚樣衰既人
唔好話男朋友 連朋友都唔會揀樣衰既 佢地心地特別差自制能力又低

咁你咪好驚自己

我咪po咗相

柒撚到飛起喎整容失敗呀

好酸呀

晚晚咁玩
唔洗錢?

裝修佬應該搵唔少

有benson背景未

兼職咼...
真係廢柴黎

仲要肥到豬撚咁

多得啲on9女人頂爛市 廢男雞蟲都肯埋單

唔撚要又話人眼角高，要你又話埋單頂爛市

係咪嫌老婆大肚無得扑野

留意返我女人黎 從來無話女人唔可以眼角高 同埋我覺得港女應該對另一半要求再高啲

靚女真係所有嘢都好著數

愛情美滿 人生美滿
反觀所有悲劇都係發生係醜男醜女身上 老公出軌老婆派帽

港女既下場就應該係咁
玩女權肅清男人得咁開心
應得此報

但女事主好明顯就無本事玩男人 搵隻雞蟲做老公俾佢玩返轉頭

大肚都可以照扑 藉口黎

泰妹吧好撚貴
3xx半打啤酒
揸親波又要打賞比啲女

雞蟲